［入樽］阿牧同仙道邊個勁d？

唔好以比賽結果作比較

湘北要四個人先mark到阿牧，但海南vs陵南由頭到尾都係仙道同阿牧單對單，看似平分秋色。比賽結果多得魚住衰on9

話時話，去到全國大賽，流川的實力最終有冇超越仙道（呢點可以主觀評論）？

阿牧全能啲

流川超越左仙道啦，1on1都已經勁過，仙道同流川講如果佢識埋分波就真係勁，對山王工業做到吖

其實點先練到阿牧射波令對方防守犯規兼得罰球？係咪要先天體格先做到呢個效果？

現實生活大家只是角田或安田水平。

角田個樣好似大門五郎

如果翔陽+陵南，藤真、花形、魚住、仙道、福仔，呢個陣容拍唔拍得住海南？

阿牧=FOJ

應該係牧紳一

身高碾壓哂
係無固定三分射手位

總體而言，拍得住